\chapter*{Ringraziamenti}

Queste dispense, ve ne accorgerete, sono ancora un lavoro in corso.
Per facilitare la segnalazioni di omissioni ed inesattezze e la raccolta di
suggerimenti abbiamo una pagina web dedicata
\begin{center}
  \url{https://bitbucket.org/lbaldini/statnotes/issues}
\end{center}
in cui chiunque, anche in forma anonima, può contribuire a migliorare il
manoscritto.

Quella che segue è una lista, potenzialmente incompleta, di tutte le persone
(principalmente studenti del corso) che, nel tempo, hanno fornito consigli e
suggerimenti, o più semplicemente hanno fatto domande che hanno generato
cambiamenti nel testo---si spera per il meglio:
Tiziano Andrea Amato,
Anonymous,
Davide Baiocco,
Alessandro Bartalena,
Elia Bianucci,
Edoardo Bogina,
Benedetta Bruno,
Andrea Canzio,
Davide Carducci,
Eva Castagna,
Matteo Chiappini,
Fabrizio Chicconi,
Alberto Cilli,
Alessandro Civolani,
Bruno Danti,
Gaia Da Prato,
Mario Di Luca,
Roberto Dionisio,
Davide Di Virgilio,
Francesco Forti,
Lucrezia Galieni,
Francesco Geroni,
Tommaso Giovannelli,
Filippo Girardi,
William Iania,
Kosimos,
Andrei Lipovanu,
Mattia Martucci,
Giovanni Megliola,
Antonio A.~Mele,
Francesco Mincioni,
Jacopo Omodei,
Luca Palumbo,
Marco Parrinello,
Francesco Pellegrini,
Davide Perrone,
Niccolò Picchiarelli,
Mariella Rinaldi,
Elisa Sabadini,
Gianluca Scardaci,
Nicola Sensi,
Giovanni Spanu,
Alessandro Tauro,
Niccolò Tiezzi,
Bernardo Tomelleri (lo ringrazio due volte, perché l'attenzione con cui ha
letto le dispense è niente meno che impressionante),
Bianca Turini,
Maria Paola Vaccaro,
Matteo Vilucchio.

\bigskip

(Se vi riconoscete in un alias, o banalmente siete stati dimenticati, e volete
che appaia il vostro nome completo non esitate a mandare un messaggio a
\href{mailto:luca.baldini@pi.infn.it}{luca.baldini@pi.infn.it}.)
